有無外國巴絲可以幫手出post?

言論有D illegal 但可能幫到香港人手
自己淆底 方便既留個tg

甴近平

[重開]最後2小時 全港悼念周同學

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔小心撳錯制腐皮咗
驚咩照po啦